有d人真係好厚顏無恥。

我真係諗唔明，明明大學未入，之後就去玩大學d O camp，玩完之後仲要大大聲講返出嚟。唔怕俾人笑嘅咩？
利申，唔係酸

Ok fine

厚顏無恥但媾到女，你呢

嗰個女嚟

況且我都有女